{
  "Deploy": "部署",
  "A simple way to deploy your application to a remote location.": "一种将应用程序部署到远程位置的简单方法。",
  "Manage deployments": "管理部署",
  "Servers": "伺服器",
  "Create Server": "创建服务器",
  "Creating Server...": "正在建立伺服器...",
  "Return to Servers List": "返回服务器列表",
  "Manage Servers": "管理服务器",
  "Manage Server": "管理服务器",
  "Deploy sites directly to production from your development environment.": "从您的开发环境直接将站点部署到生产中。",
  "To get started, click Create Server.": "首先，单击创建服务器。",
  "Paste an existing RSA private key in here or :action.": "将现有的RSA私钥粘贴到此处或:action中。",
  "generate a new one": "产生一个新的",
  "Please wait...": "请稍等...",
  "Server Name": "服务器名称",
  "Production Environment": "生产环境",
  "Give this server a name.": "为该服务器命名。",
  "Base URL": "基本网址",
  "Public web address for the deployment.": "部署的公共网址。",
  "Deployment Key": "部署密钥",
  "Grab this zip archive, extract the files and upload them to the location where the website can be reached at the Website URL specified above.": "抓取该zip归档文件，提取文件，然后将其上传到上面指定的网站URL上可以访问该网站的位置。",
  "Download Beacon Files": "下载信标文件",
  "Check Beacon Status": "检查信标状态",
  "Use this to check the Beacon status once the files have been uploaded.": "上载文件后，使用它来检查Beacon的状态。",
  "Check Beacon": "检查信标",
  "Deploy Files to Server": "将文件部署到服务器",
  "Transfers files from this computer to the server": "将文件从此计算机传输到服务器",
  "Deploy to Server": "部署到服务器",
  "Install October CMS to Server": "将十月CMS安装到服务器",
  "Installs a fresh copy of October CMS to the server, including the necessary configuration files.": "将十月CMS的新副本安装到服务器上，包括必要的配置文件。",
  "Install October CMS": "安装October CMS",
  "Run Console Script": "运行控制台脚本",
  "Execute any PHP code on the server and inspect the variables": "在服务器上执行任何PHP代码并检查变量",
  "Open Console": "打开控制台",
  "Update Environment Variables": "更新环境变量",
  "Modify the configuration values on the server": "修改服务器上的配置值",
  "Update Environment": "更新配置",
  "View Deployment Key": "查看部署密钥",
  "Display the private key used to deploy to this server": "显示用于部署到此服务器的私钥",
  "Show Key": "显示密钥",
  "Current Version": "当前版本",
  "Active": "积极的",
  "Legacy": "遗产",
  "Ready": "准备好",
  "Unreachable": "无法到达",
  "Beacon Status": "信标状态",
  "Name": "名称",
  "URL": "网址",
  "Run": "跑步",
  "Output": "输出",
  "Deploy Core Files": "部署核心文件",
  "Includes all core modules and vendor libraries": "包括所有核心模块和供应商库",
  "Deploy Config Files": "部署配置文件",
  "Includes everything in the config directory": "包含config目录中的所有内容",
  "Deploy Plugins": "部署插件",
  "Deploy Themes": "部署主题",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Beacon is Not Found at Server": "在服务器上找不到信标",
  "Found Beacon without October CMS installed": "找到未安装十月CMS的信标",
  "Server is Ready to Deploy": "服务器已准备好部署",
  "Danger Zone": "危险区",
  "Always Protect The Deployment Key": "始终保护部署密钥",
  "Anyone who has the private deployment key can deploy files to this server. Make sure it is kept a secret.": "拥有私有部署密钥的任何人都可以将文件部署到该服务器。确保将其保密。",
  "update": "更新",
  "updated": "更新",
  "Install": "安装",
  "Close": "关闭",
  "Save Config": "保存配置",
  "Cancel": "取消",
  "Saving Configuration Values": "保存配置值",
  "Finishing Up": "整理起来",
  "Extracting Files": "提取文件",
  "Migrating Database": "迁移数据库",
  "Building :type Archive": ":type类型档案",
  "Checking Database Config": "检查数据库配置",
  "Setting Build Number": "设置内部版本号",
  "A Legacy Version of October CMS is Detected": "检测到传统版本的十月CMS",
  "Upgrade Configuration Files": "转换配置文件",
  "Runs the artisan command to create an environment file": "运行artisan命令以创建环境文件",
  "Upgrade Config": "转换配置",
  "Upgrading Legacy Site": "升级旧版网站",
  "Clearing Cache": "清除缓存",
  "This step will set up an .env file on the server needed for deployment.": "此步骤将在部署所需的服务器上设置一个 .env 文件。"
}